如果上場對烏拉圭肯出沙拿就唔洗咁快出局了

起碼和1或者嬴1先, 蘇9踢到食哂屎咁

出黎企咩，好明顯今場都未傷好